有無人識解夢

今朝發咗個夢

喺間有落地大玻璃窗嘅餐廳 對住海 天氣好灰暗 雲好低 遠處好似有閃電 有啲災難臨頭嘅感覺

跟住右邊有民航機起飛 正在爬升 突然間打關斗 解體 整架機身飛埋嚟

聽到好似有人話 「死啦」 有啲驚 但唔識逃走

架機殘骸係餐廳上掠過 跟住墜落喺遠處 爆炸 之後有啲紅成嘅光或者煙吹過嚟

咁就醒咗喇

間餐廳俾我第一感覺係以前淺水灣間麥當勞 但嗰間麥當勞其實無咁嘅落地窗 所以呢度有啲亂

同問

呢排發夢成日打人

最近有冇咩工作壓力 升職問題之類